想問hobbydigi.com開lego有冇伏?

想買lego technic 42115 lamborghini sian。就話可以用較低價錢買到(低過零售價), 買過lego, 有冇伏?因為都幾貴,唔想有咩差錯.

買過 stranger things果款，冇問題

唔見得佢特別平

其實真係無特別平
本來6月批貨2999想係佢到買
點知朗豪legoland 先2899
最後就係legoland到買左

早買早享受，遲買平幾舊
送貨有排等

買過幾次平野，真貨黎
咁算唔算好